油/油漆+唧唧水樽 可唔可以用黎油牆？

發夢夢到怪獸追到無得頂 用油拖延一下